大家唔好太驕傲住。 我哋贏係因為單議席單票制嘅缺憾。

兩邊支持者嘅比例都仲係64比左右

今次我哋贏到開巷純粹係單議席單票制度。

立法會選舉係用比例代表制。 係呢個制度之後我哋唔會再有今日嘅成果。

另外個人預言 選區將會使用傑利蠑螈嘅方法重新劃分， 下次區議會選舉將會更加難打

我哋要做嘅係令到更加中立嘅人支持我哋！ 鞏固勢力

大家唔好驕傲但都唔好氣餒

keep 住上！

光復香港時代革命

正確 唔好開心得咁早住

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

自推 3

推

正視聽

比例代表制先係缺陷囉

啱 只要利用今次既結果 因為我地要投既都投哂
政府建制就可以係立法會配好票
到時就係佢地大勝

有功能組别講條春咩

不如你諗下對面種左幾多票啦

本來就冇可能會全部人都支持你

但種果啲票我估都帶10-20%

即係話 我地大約有7成人支持

好足夠了

其實冇話缺憾
區議員因為本身只係處理地區問題
所以就由當區居民投票，高票者勝，係好合理
至於立法會就因要處理全港政策既審議
所以會用比例代表制務求有一定支持既少數都有辦法進入議會
呢個設置係好合理
唔合理既只係DQ，功能組別等等既香港特色姐

但下次佢地都係一車車咁種票
都係有10-20%
所以我都支持要拉攏更多敵人做自己友

贊成

區議會單議席單票冇乜問題。 係今次畀大家當咗公投先至有問題

不過 政府真係捉蟲入屎忽
就算真係搞公投可能比例都係64，73
而家以議席例係81甚至91

推2

大家宜家要做既就係將種票掌心雷推上國際
打蛇隨棍上唔好比佢停
KO 埋建制個10-20%鐵票

其實今屆本身好多泛民有利嘅選區都打散劃過

所以依家既勝利先重要
區議員多啲拉人去自己果邊

有冇詳細資料
真心無太留意呢啲細節

試吓好似台灣咁玩單議席單票制區域立委，佢輸死啦

其實我覺得台灣嘅制度好值得參考，小黨都可以透過集中經營一個地方贏到區域立委，或者透過政黨推薦不分區立委生存到。

我地今次攞咁多席

下次選立法會我地就會有足夠多資源同線眼去壓制種票呢樣野

有一半區議會可能都冇用，但有8成以上就係另一個次元喇

其實立會直選我哋都係收皮，因為建制勁在配票，票到啱啱好夠贏就停，反而我哋成日出埋啲票皇票后，嗰啲票已經夠推多個入立會